Zie!"
Hij hield de kleine gouden kruis.
"Dit was gestolen in de nacht."
"Hoe, gestolen," vroeg ik in wonder, "want je hebt het nu?"
"Omdat ik het terug uit de waardeloze wretch die stole it, van de vrouw die beroofd de doden en de levenden.
Haar straf zal zeker komen, maar niet door mij; ze wist niet helemaal wat ze deed en dus onwetende, zij alleen vloog.
Nu moeten we afwachten."
Hij vertrok op het woord, zodat ik me met een nieuw mysterie na te denken over een nieuwe puzzel aan te pakken.
De maandagochtend is gewijd was een sombere tijd, maar rond het middaguur de solicitor kwam: Mr. Marquand, Wholeman, zonen, Marquand & Lidderdale.
Hij was erg vriendelijk en zeer veel waardering voor wat we hadden gedaan, en nam uit handen alle zorgen over details.
